六千萬同七千萬 都救唔到洛夫雲

特別艾利臣
盡晒力

最尾比vvd屌到

粗略記一下
走甩阿古路 輸1:0
包史達寧越位 搞到辛尼入波
比史達寧fake到傻 又走甩阿古路
靠艾利臣神勇救出 阿古路個射門

仲有前場冇壓力頂比對面反擊比阿古單刀
有球後場控甩250報恩

屌你老母仲夠膽話咩自己係世上其中一個最好既後衛

lorven 廢就不嬲都知
allison 果種廢都唔惹小
一球近柱一球落地慢
平平地買curtosis 啦, navas 續左約

仲有沙基利回俾佢控甩腳俾人射
艾利臣救出個波彈落佢度
佢解圍唔夠力俾左史達寧再射一腳
差啲3:1

林源三咩on9

你都幾撚ON9

咁都落地慢你冇腦嫁
同晶宮入曼城第1球差唔多咁靚

咩歌？

Aillison咁都廢
睇黎要買四師弟 出鬼影擒拿手

眼神防守係咁上下

想知c字頭果個乜龍黎

又話VVD提升哂隊友
一輸就搵戰犯

你訓撚醒未呀師兄

解圍送俾sterling禁區頂撞射擦柱出界

唔講以為得洛夫雲正選
其他全部青年軍